［失戀遊］有冇巴打10月17號個段時間會係東京

如題
失戀散心打算去一星期
有冇巴打咁岩係個邊可以約埋飲杯野食個飯

你一定零先

0仔既pm我

我都打算一個人去

10-15

清字GET他溫 = Change Getter One = 3P合體性暗示

18-22

15-19

同路wo巴打 出黎hehe

18至25
第一次去乜撚都唔識
希望唔好打風

帶定外套10月東京夜晚好涼

諗緊17-21去唔去好

而家先睇到個post
聽朝我會喺東京

有冇巴打想相認